幻愛

成日話香港無好戲，睇左未阿？

男主角啲戲真係好到癡線
重點係全套都係純香港底
又唔似呢幾年啲愛情片極重商業味
有幾場feel到成個戲院全部人都靜左 好緊張
睇得好舒服 終於有翻香港電影真係好正嘅感覺

Tui

獨撚心聲

將愛情片拍到好似驚悚片
將劉俊謙拍到好似劉馬車

真係好睇
不過結局好sad

好鐘意拍輕鐵拍到好似日本咁

好鐘意 欣欣 阿楓 阿樂互相拉扯個幕，好揪心

高質，會得獎

又唔覺似驚悚片喎，一啲都唔驚悚，反而好鬼浪費

有兩個位睇到我好驚張就係葉嵐喺自己屋企向阿樂坦白自己係臭雞嘅時候，同埋阿樂喺自己屋企面對欣欣同葉嵐嘅時候

有幾個位認為就嚟到結局點知都仲未到

個人觀點與宣洩：
屌你個導演做咩現實唔畀佢兩個一齊
我唔制啊啊啊啊啊啊

金像獎輸咗俾少年的你

佢地拍完戲做左真情侶呀

邊個阿楓

葉嵐 佢打錯字

睇咗兩次了

我都有睇， 好拍到精神病人鐘意人同兩位主角既爭扎位。

結局果度。。。
(劇透警告)

我都係諗緊喺似悲劇。。 因為結尾個打擊對主角太大。真係幻愛做尾。。

SAME FEELING ..

撞頭埋牆果PART 喊死

對於精神上有問題嘅人去睇幻愛其實覺得好開心，真係可以令人知道精精神有問題嘅人真實世界係點，佢地個腦係點諗。。希望身邊有朋友同你講過自己精神有問題嘅朋友，唔好再一句野講話 係咪你自己諗太多 諗多左姐 唔好咁敏感 佢地聽到個刻真係會覺得最後嘅希望都冇埋

訪問話男女主角就係依一場撻着。

原來唔係得我一個覺得拍到似劉馬車
利申：醉愛會長